[國安法壓境] 香港眾志回應取締危機｜周庭 ft. 黃之鋒、羅冠聰

中共今日傍晚放風，預告 #國安法 或將於短期內殖入香港《基本法》，在本港直接執行。不少本地及國際傳媒，皆問及我們是否擔憂面臨取締， 我和之鋒和呀聰會在直播作出回應。

相比手足的付出，眾志上下面對的，實在微不足道。我們絕不後悔投入國際戰線，且絕不退縮，繼續和大家並肩作戰！

睇下

推

no one care